Question 1: Basic Arthimetic

a=int(input())
b=int(input())
print(a+b)
print(a-b)
print(a*b)

Question 2:Area of Rectangle

a=int(input())
b=int(input())
Area_of_rectangle=a*b
print(Area_of_rectangle)

Question 3: Perimeter of Rectangle

a=int(input())
b=int(input())
perimeter_of_rectangle=2*(a+b)
print(perimeter_of_rectangle)

Question 4 :Kilometers to Meters

a=float(input())
b=int(a*1000)
print(b)

Question 5 : Length of the String

a=input()
print(len(a))

Question 6: First Three Characters

a=input()
b=a[0:3]
print(b)

Question 7:Compare First Three Characters

a=input()
b=input()
c=a[0:3]
d=b[0:3]
print(c == d)

Question 8:Greater Than 5

a=input()
b=input()
positive=(int(a)>0 and int(b)>0)
greater=int(a)>5 or int(b)>5         
print(positive and greater)     

Question 9:Comparing Digits

a=input()
c=a[0]
d=a[1]
c=int(c)
d=int(d)
e=c>d
a=int(a)>25
result= a and e
print(result)
